點樣驗 DNA 驗到兩個人係唔係父子?

照計個仔 DNA 應該部份來自父親 部份來自母親?

同一對染色體一個來自老豆一個來自老母
亦即係話一對染色體入面
單一個染色體 一係同老豆一樣, 一係同老母一樣

咁你再抽入面唔同位置既DNA去驗
同一個位置一係同老母一樣 一係同老豆一樣
如果有一兩個位置唔同, 咁可能係基因突變 幅射影響etc,
但係如果有好多位置都冇一個Sample一樣, 即係唔係父子...

唔洗驗啦

原來係咁